愛國窮撚好消息, 支那樓市出現逆轉

【樓市出現逆轉】
【學者指中央政策針對瘋漲房價】
京、津、冀地區及華東地區二、三線城市，樓市出現逆轉。有經濟學者指今次是多年來樓市跌得最急、跌幅最大的一次，主要是中央下了大的決心，以政策針對大陸的瘋漲房價。
他又指樓市逆轉外，這類地區及城市的共同點是居民儲蓄總額，出現近28年以來首次回落。另外本地銷售總額亦萎縮，地區如天津及蘇州的工業投資，過去幾年全面退潮。
如果樓市持續下跌，有可能增加銀行壞帳，減少地方政府收入，造成金融危險。

咩人會想樓價跌呀, 咪就係連樓都冇既死窮撚囉屌, 我同你講, 香港最撚窮果班, 非愛國糞青莫屬

跌得10%

ALL IN係時候

五毛快啲返你支那蛆國置業，係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron = Epiphany、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

2，3線

all in

跌完10%咪倒升番20%
股市都唔會長綠啦